聽日三罷係對周同學屋企人一個交代

手足已離開，剩低既事由我地做
聽日全港三罷係人性體現，全港用行動話比手足屋企人知我地都好傷心

如果你聽日番工，我希望你行路，食飯時都諗下手足屋企人點面對

唔好再比借口自己要被罷工，聽日係手足離開既第一個正式工作天，星期六日你驚，你無出黎唔緊要

聽日見

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

無錯

RIP

Push

推晒所有黎明post

順便幫手推埋啲個都唔爭在

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

訓兩個鐘，聽朝見